{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016354?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 오션비치 MOTEL"
    },
    "text": "2022年泰安最優秀宿泊施設に選ばれました。 当宿泊施設は1階にセブン-イレブンが入店して利便性をさらに強化し、周辺には10余りのグルメ店とパートナーシップを結んでおり、お客様に様々な食事オプションを提供しています。 全ての客室は素晴らしいオーシャンビューを楽しむことができ、ネットフリックス専用ルームとユーチューブTVを利用することもできます。 2名基準で運営され、追加人数は1万ウォンが加算されます。 ただし、おひとり様のお得な客室は1名様基準であり、アプリでのお支払いの場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。 バーベキュー施設を利用する場合、2人当たり25,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンの料金が発生します。 私どもがプレミアムヤシ炭、グリル、トング、ハサミを提供して、分別はこちらで処理いたしますのでご心配なく。 バーベキューを利用する場合、ガスコンロと鍋は有料でレンタルできます。 電子レンジと浄水器は、それぞれ1階のエレベーターの前と5階のエレベーターの前に位置し、自由にご利用いただけます。 セキュリティには最善を尽くしており、ADTキャップスとのセキュリティ業務協約を通じて客室セキュリティを強化しています。 また、大型駐車場を完備し、心配なく駐車でき、精肉食堂も運営しています。 客室の安全とお客様の満足のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階にセブン-イレブンがありますか？",
            "answer": "1階にセブン-イレブンが入店しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何軒のグルメ店とパートナーシップを結んでいますか？",
            "answer": "周辺には10余りのグルメ店とパートナーシップを結んでいます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "全ての客室からは素晴らしいオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "おひとり様のお得な客室は何名様基準ですか？",
            "answer": "おひとり様のお得な客室は1名様基準です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、2人当たり25,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設ではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "私どもがプレミアムヤシ炭、グリル、トング、ハサミを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設以外の設備はありますか？",
            "answer": "電子レンジと浄水器は、それぞれ1階のエレベーターの前と5階のエレベーターの前に位置し、自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "セキュリティには最善を尽くしており、ADTキャップスとのセキュリティ業務協約を通じて客室セキュリティを強化しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはセブン-イレブン、グルメ店、バーベキュー施設、電子レンジ、浄水器、大型駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 460
    }
}